不如改名做柒雞樂算啦柒頭,改圖改到驚比人告

痴撚線，龍門最新餐單正撚到癲 (唔幫襯唔係人)！！！

雞仔比理性傑撚到傻

推

派雞樂

大雞鑊

派膠子 食撚屎
日日返工派膠紙
派足七日唔撚易
溝人條女勁無恥
搞到熱民無哂飛屎(face)

拉this

飛屎

笠雞樂

拉啦